大家呢排搭黨鐵有冇覺得不適？

頭先搭紅線形住形住覺得唔舒服

有
會頭痛

都係紅線？

好似唔係好夠冷氣
利申藍線

上星期坐紅線去到荔景開始覺得鼻痛，本身以為心理作用，係葵興落車，痛咗差唔多成個鐘先冇事

利申：鼻敏感底

唔舒服記得拉手掣搵職員求助

入美孚西鐵站咁上下已經feel到唔妥

呼吸唔暢順

上車落車聞到炒蟹味唔知係咪心理作用

山埃?

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

me too

有有種噁心感覺，想嘔

睇野慢左

呢幾日搭到葵芳站一落車冇耐就頭暈

頭痛 肚痛

勇者

有，個鼻會唔舒服流鼻水

我依家撘緊港島線，成日形住有陣殺蟲水味！

各位手足保重，黨鐵如非必要唔好搭住，我今朝已經冇搭

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

SO FAR無事 利申:西鐵

頭先坐紅線, 個胃突然好痛

葵芳返工, 唔怪得呢排成日頭痛

喉嚨唔舒服算唔算?